老老豆豆，cctvb成日鳩噏幾多點幾多點收視，其實點計返黎？

而家我上網都睇到Viutv la，

仲有youtube都睇到總有一瓣啲重溫

咩年代仲可以用啲咁落後嘅統計方法黎做宣傳自吹自擂

我細個嗰陣時呢大約 90年 真係有部機裝喺電視機頂邊個家庭成員睇電視就要用個遙控器撳掣

到而家未公布《開心大綜藝》收視
仲唔係GG